覺唔覺得話結婚一世人一次呢句說話好on9

特朗普都結左三次啦